［有相］李月民團隊嘅人報狗導致天水圍幾個手足被捕

唔係貼文宣咩
定係業主大會..

私了啦，都唔知仲柒下柒下做乜

佢發洩落啲𡃁仔度

ó--ó 輸民意的 讓他走吧

李月民AC

睇其他Post睇到了
比人踢爆再報串
屌佢老母

地區民政事務處可以查到業主立案法團成員資料

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :